小米紅米Note4X 邊度仲有貨賣?

小米紅米Note4X 邊度仲有貨賣?

買呢d不如入手舊旗艦meizu pro5好過啦

翻支那咪有屌米用囉

梗係唔係自用,送比屋企人,夠平

去高登問支機重道啦，佢幫到你

仲要買黎害屋企人添，不孝到呢

我放二手 有冇興趣? 係小米之家買既

幾錢放 幾新

有冇tg 傾傾

我要買全新, 小米之家無貨
不過剛搵到smartone網店有, 已買粉色

係咪有得用外置記憶卡

on9
下星期出4gb ram高配版呀 有型仔男色呀

買粉色

仲要係全世界香港獨有